有冇non-jupas嘅人入左u感覺好力不從心

有冇人覺得以前asso溫書/諗野嗰種方法唔適合用返係u？

上到佢勤力已經唔等同成績

理解大過死背
Source > 咪書

因為好多professor出卷都唔跟自己notes同lecture講嘅野，冇source 就等gg啦

結論 識人好過識字

我仲要入錯科讀左一個月就quit 左

智力不足以應付大學啫 唔係你點會需要讀asshole呢？問心

因為Asso係鳩記 完

溫Source

你讀學店果陣 背曬老師俾既tips 就有A 咁係輕鬆爆4啦

依家大學冇tips呢個歌仔唱㗎啦！ 你真係要背及理解曬每張slight。 所以asso仔升上黎 gpa 3左右都好正常。唔好覺得大學gpa同學店 咁容易拎啦

識親asso入u嘅只要唔玩 通常都過3.5
如果non jupas入u仲要玩就真係自尋死路
根基已經唔夠jupas好 仲想ulife+成績好